[
    {
        "randomId": 155
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Inuma mu kigega",
            "option_3": "Ijisho rya mukeba",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze hano nkubita inkoni yanjye i Buzi",
            "option_1": "Agahundo",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Agakono k'impengeri",
            "option_4": "Gutsika uruzi",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiribwirima na Mwemanyi baciye aho bagomagira",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Ikiyege",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo nyagakambwe na nyagakecuru barapfumbatanye",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira abana bagaturana ntibaramukanye",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Umuheto n'imyambi",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hepfo rurakururana",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Ishoka mu giti",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Impatwe z'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Umukenke",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Intasya",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Ikiyege",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Agahinda ku mutima",
            "option_4": "Ibicuma ku nkangara",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Urudigidi uruvuza mudido",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Ibigori bifite imisatsi",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    }
]